澳門1點前改3號,如果香港仲係8號

咁姐係代表乜